有冇人可以開PETITION禁止中國再搞工程？燒山：中國豆腐渣工程肆虐世界

有冇人可以開PETITION禁止中國再搞工程？
佢地D 工程太危險⚠️
又CORRUPTION，賠錢又賠命仲破壞環境

佢入面講條斷橋係台灣黎

問題係支國D工程係7出咗國際呢
佢鍾意喺支國到起豆腐渣工程咪由佢囉
而家支國周圍起豆腐渣工程喎
唔通次次去外國都要CHECK過佢邊D基建係大陸起嘅咩

有時唔好為撐而撐啦

唔好撐啦義和團
才3年潰壩! 烏茲別克水壩破裂 上千宅毀10萬人撤離? 國民大會

同埋，可唔可以唔好周圍放降頭呀義和團團員？

錯就認啦，佢上一句話中國最近5年冧左好多橋之後就拎張圖出黎，明顯佢做錯資料搜集以為係中國境內冧，講完下一張相佢就講虎門大橋

就係你呢啲咪肓撐撚搞到啲KOL好多時都不思進取以為自己講咩都啱，做錯資料蒐集唔係咩大件事，依家有人睇完佢啲片覺得有問題指出佢嘅錯處，你哋已經不問因由沖出嚟護主

仲有其實我唔明你講乜嘢義和團

我邊有護過主
你算把啦

其實重點係 中國工程 囉

地下d沙唔夠多？洗唔洗掃d比你？

講真佢節目間中都錯資料同口誤，我覺得問題不大 7x歲人又日日咁多片佢已經超額完成

似乎拿咋沙果個係你囉
咁你係要有資料唔睇/唔睇晒條片我都無野好講

推